# echarts-map

## Project setup

```
yarn install
```

### Compiles and hot-reloads for development

```
yarn serve
```

### Compiles and minifies for production

```
yarn build
```

### Lints and fixes files

```
yarn lint
```

### Customize configuration

这里只是echarts进阶的使用，并不参与设计，实际做图还要设计主题，位置，数据对应哪些图表

这里要用到高德地图的key，这个key要自己注册申请，而且是要申请的web服务端的key

geoJson的地址是[DataV.GeoAtlas地理小工具系列 (aliyun.com)](https://datav.aliyun.com/portal/school/atlas/area_selector)

博客参考地址[(41条消息) Echarts画区域飞线地图_echarts地图飞线图_Yolanda_cc的博客-CSDN博客](https://blog.csdn.net/Daylighte/article/details/122502754)

See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
